[愛情萬事屋]有咩感情煩惱都可以喺到放底

冇呀屌你老母

愛上左人地老婆，一齊左一段時間，離離合合，很想和她有將來

男朋友同女仔whatsapp傾偈 雖然今次內容正常但個心都係唔舒服
因為以前為過呢個女仔嗌過交可能我真係諗得太多
但已經學緊唔好咁care

我仲等緊你返黎我身邊
我淨係想要你
其他全部都唔想要

你有錢啲定人地有錢啲？

關邊個有錢d咩事呢

有錢先有將來嘛

錢可以儲

人地儲得快過你
你明點解離離合合都得唔到佢未？